{
    "": "",
    "Akadaemia Anyder": "애나이더 아카데미아",
    "Ala Mhigo": "알라미고",
    "Alzadaal's Legacy": "알자달 해저 유적",
    "Amaurot": "아모로트",
    "Amdapor Keep": "옛 암다포르 성",
    "Amdapor Keep (Hard)": "옛 암다포르 성(어려움)",
    "Anamnesis Anyder": "애니드라스 아남네시스",
    "Baelsar's Wall": "바일사르 장성",
    "Bardam's Mettle": "바르담 패도",
    "Brayflox's Longstop": "브레이플록스의 야영지",
    "Brayflox's Longstop (Hard)": "브레이플록스의 야영지(어려움)",
    "Castrum Abania": "카스트룸 아바니아",
    "Castrum Meridianum": "카스트룸 메리디아눔",
    "Copperbell Mines": "구리종 광산",
    "Copperbell Mines (Hard)": "구리종 광산(어려움)",
    "Cutter's Cry": "나무꾼의 비명",
    "Dohn Mheg": "도느 메그",
    "Doma Castle": "도마 성",
    "Dzemael Darkhold": "제멜 요새",
    "Halatali": "할라탈리 수련장",
    "Halatali (Hard)": "할라탈리 수련장(어려움)",
    "Haukke Manor": "하우케타 별궁",
    "Haukke Manor (Hard)": "하우케타 별궁(어려움)",
    "Hells' Lid": "지옥뚜껑",
    "Holminster Switch": "홀민스터",
    "Hullbreaker Isle": "난파선의 섬",
    "Hullbreaker Isle (Hard)": "난파선의 섬(어려움)",
    "Ktisis Hyperboreia": "휘페르보레아 조물원",
    "Kugane Castle": "쿠가네 성",
    "Lapis Manalis": "라피스 마날리스",
    "Malikah's Well": "말리카 큰우물",
    "Matoya's Relict": "마토야의 공방",
    "Mt. Gulg": "굴그 화산",
    "Neverreap": "거두지 않는 섬",
    "Paglth'an": "파글단",
    "Pharos Sirius": "시리우스 대등대",
    "Pharos Sirius (Hard)": "시리우스 대등대(어려움)",
    "Saint Mocianne's Arboretum": "성 모샨 식물원",
    "Saint Mocianne's Arboretum (Hard)": "성 모샨 식물원(어려움)",
    "Sastasha": "사스타샤 침식 동굴",
    "Sastasha (Hard)": "사스타샤 침식 동굴(어려움)",
    "Shisui of the Violet Tides": "시스이 궁",
    "Smileton": "스마일턴",
    "Snowcloak": "얼음외투 대빙벽",
    "Sohm Al": "솜 알",
    "Sohm Al (Hard)": "솜 알(어려움)",
    "Sohr Khai": "소르 카이",
    "The Aitiascope": "아이티온 별현미경",
    "The Dead Ends": "잔해별",
    "The Grand Cosmos": "그랑 코스모스",
    "The Lunar Subterrane": "달의 지하계곡",
    "The Temple of the Fist": "성도산 사원",
    "The Tower of Babil": "바브일 탑",
    "The Tower of Zot": "조트 탑",
    "Vanaspati": "바나스파티",
    "Xelphatol": "젤파톨",
    "the Aery": "용의 둥지",
    "the Aetherfont": "함 섬",
    "the Aetherochemical Research Facility": "마과학 연구소",
    "the Antitower": "거꾸로 선 탑",
    "the Aurum Vale": "금빛 골짜기",
    "the Burn": "영구 초토지대",
    "the Drowned City of Skalla": "스칼라 유적",
    "the Dusk Vigil": "어스름 요새",
    "the Fell Court of Troia": "트로이아 궁정",
    "the Fractal Continuum": "무한연속 박물함",
    "the Fractal Continuum (Hard)": "무한연속 박물함(어려움)",
    "the Ghimlyt Dark": "김리트 황야",
    "the Great Gubal Library": "구브라 환상도서관",
    "the Great Gubal Library (Hard)": "구브라 환상도서관(어려움)",
    "the Heroes' Gauntlet": "노르브란트",
    "the Keeper of the Lake": "묵약의 탑",
    "the Lost City of Amdapor": "옛 암다포르 시가지",
    "the Lost City of Amdapor (Hard)": "옛 암다포르 시가지(어려움)",
    "the Praetorium": "마도성 프라이토리움",
    "the Qitana Ravel": "키타나 신굴",
    "the Sirensong Sea": "세이렌 해",
    "the Stigma Dreamscape": "스티그마-4",
    "the Stone Vigil": "돌방패 경계초소",
    "the Stone Vigil (Hard)": "돌방패 경계초소(어려움)",
    "the Sunken Temple of Qarn": "카른의 무너진 사원",
    "the Sunken Temple of Qarn (Hard)": "카른의 무너진 사원(어려움)",
    "the Swallow's Compass": "강엔 종묘",
    "the Tam–Tara Deepcroft": "탐타라 묘소",
    "the Tam–Tara Deepcroft (Hard)": "탐타라 묘소(어려움)",
    "the Thousand Maws of Toto–Rak": "토토라크 감옥",
    "the Twinning": "쌍둥이 시르쿠스",
    "the Vault": "이슈가르드 교황청",
    "the Wanderer's Palace": "방랑자의 궁전",
    "the Wanderer's Palace (Hard)": "방랑자의 궁전(어려움)"
}